龍角散沖水飲俾個fd笑我on9

有日喉嚨痛，拎咗包龍角散沖水飲，個fd笑我on9，我即刻嬲到紅都面曬問佢「唔沖水唔通倒落喉嚨吞呀？」佢拎起杯水潑落我到話「龍角散係TVB廣告商黎嫁，比狗食先岩」於是我就拎咗盒龍角散比隻狗食

等等，漁農署好似拍我門…你地做住TVB任務先ok?

【每日任務@ 26 Aug】
💎 龍角散(香港) 💎

💎 龍角散(日本) 💎

留言範本(用於日本總公司)：
We, some of the Hong Kong customers, have noticed that your sole agent in Hong Kong is advertising in HK Television Broadcasts Limited (TVB), and are greatly disappointed by such acts. TVB is a Pro-CCP television station which reports biased and fake news, spreading propaganda for CCP, and trying its best to justify all misbehaviours that HK Government have done, including delaying LegCo election in 2020. Japan is a country that upload universal value, we would like you to pressure Hong Kong agent to stop holding a candle to the devil and withdraw advertisements from TVB. Thank you, Ryukakusan, very much for understanding.

消委會做咗個喉糖測試，發現龍角散其中一款喉糖含糖量超過9成，每一粒有成3.8克糖，係「含糖之冠」！根據世衛建議，只要食六粒，就已經接近成人每日攝取量一半！

此外，消委會又發現，另一款含有糖同糖漿嘅龍角散，含糖量標示為0，龍角散承認出錯。又多糖，營養標籤又錯，我都係買其他喉糖好過啦，不過粉絲記住呀，喉糖始終都係藥，唔好當糖食呀！話時話，唔知龍角散贊助足總盃洗咗幾多錢呢？

替代建議：得果定、康維他、漁夫之寶
(歡迎糾正及報料)

Source:
日食6粒龍角散糖分超攝取上限四成

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

火

【見字畀Like – 8·30反紅媒·第一號作戰】
💎 抵制TVB民間團隊 💎

今個禮拜日(8月30日)夜晚有無嘢做？為咗配合「TVB廣告商抵制名單」嘅推出，我哋團隊會喺當晚發起第一次大規模「請願行動」，遊說廣告商同紅媒割蓆、站在社會公義嘅一方

不過，小編擔心人數唔夠，到時「示威」變示弱，所以我需要你哋CLS，見字即刻Like呢個貼文、Like我哋個Page，同埋將「8·30反紅媒行動」Share出去，行動規模、持續時間就視乎你哋派幾多個Like畀我哋啦！

五千人派嬲嘅傳奇，究竟會成為歷史定係新高峰？

Push

推手

推

tvb po 不算

肥咕咕

Pishhhhh

連我最愛嘅龍角散都出事

木

呢排啲fd都咁惡既, 成日鬧人on9

散咗喇

連 龍角散 都唔食得

犯法？

RAP

最近既事添

搶到25咋頂

龍角散都冇啦

今日文宣巴自己出返tvb po

仲有得果定同漁夫之寶，有險可守！！

弱

佢試過的

土

替代建議：得果定、康維他、漁夫之寶

漁夫之寶好好食

田

好傷心, 估唔到文宣巴出PO咁有效率

聽日著黑衫

上amazon,樂天買 直接送香港

巴打個名最佳文宣

邊個講omdb

香港既零食市場仍然有險可守

又可以

晾手

辛苦哂樓主

Ｙｅｓ

睇派彩, 熱門第幾

熱門第四，唔錯

正評即將爆升, 大家綁好安全帶

今日文宣巴開TVB po

文宣巴刷多啲fans都好

今日熱門好易上

push

日日都著黑衫

你以為啦

Pusg

仲諗住接

熱門頭7位6個都係行動po

風氣正常返了

b

原來吳若希仲響熱門前列

睇少樓豬會有惡報

eh. 不嬲我地9點做野個時會有一粒鐘正常返小小

雨果犭黑 子

我日日都幫樓主推, 積好多德

其實五毛最猖狂係晏晝唔係深夜

Pishhh

就

善用推文?

熱門第一！！

Keep住個勢

叻

竹

聽

屌你老味張gif

日

著

真

為食過龍角散懺悔 順便推推

去日本本土買又平又靚

記住搵埋日文總公司請願，有範本

黑

衫

刀

日日罷搭黨鐵

屌到佢返去上年8月啲post仲屌緊

佢

ok 難怪有蜜桃同黑加侖子味 又藍又紅

中

點解次次標題都咁正

Pishh

人

唔

屌唔食了

龍角散都賣CCTVB

Pish

係呀，圖片模式有證據

心機post

整個mytv buddy落去仲正

炸完

第一

其實開過一次㗎啦你唔記得咗咩

龍角散真係咁好用架咩？

好有效？

推推

有心 高汁 推

其實呢隻野有冇用，見人特登去日本買

喉嚨痛嗰陣時幾好用

tui

幾時嚟開呀

齊文宣po佔據頭三名

好想識你個friend
正義鐵拳

827 着黑衫
906 九龍見

但預咗成日比人鬧On9

竟然？雖然我都係食睇醫生俾個啲喉糖

呢度係咪要改一改？
We, some of the Hong Kong customers, have noticed that your sole agent in Hong Kong is advertising in HK Television Broadcasts Limited (TVB), and are greatly disappointed by such acts. TVB is a Pro-CCP television station which reports biased and fake news, spreading propaganda for CCP, and trying its best to justify all misbehaviours that HK Government have done, including delaying LegCo election in 2020. Japan is a country that upholds universal value, we would like you to pressure Hong Kong agent to stop holding a candle to the devil and withdraw advertisements from TVB. Thank you, Ryukakusan, very much for understanding.

我只可以講係短暫有用囉

PUSH

屈臣氏都係tvb賣廣告

到TVB收皮咪唔洗比佢笑on9囉

團隊要罰抄十次

善用推文先

不推文

之前仲有買

樓主真係一流 次次都吸引到我禁入黎

又要幫手Push

欣賞樓主就記得去埋日本總公司請願

Push
呢啲係咪冇落tvb㗎

推!!!推!!!

應該係，so far未聽過佢地響TVB既消息

仲諗住入嚟笑鳩你

感謝提醒

BTW，你地起題好正

支持樓主, 快樂抗爭, 是日任務已完成

有無派嬲同請願先

樹妖絲

好正

狗狗

hi晉仔

P

做任務

巴打好有創意

緊係有啦, 搞母公司一定緊要過搞子公司

done

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

直接amazon訂
EMS可以寄

都係法庭電台

超過40名手足將於明日提堂 當中2人將會判刑

超過40名手足將於明日提堂 當中2人將會判刑

堆

依加入

係既

DONE

好孩子

拍你門嗰個我黎大佬，上門送鬼佬涼茶藍妹

827 著黑衫

狗都唔飲但樓主飲咗

笑咗出聲

狗都唔飲啦

樓主個ｆｄ潑咗落佢到

呢個大鑊，有咩代替

得果定、漁夫之寶、康維他

請善用推文
#68 替代建議：得果定、康維他、漁夫之寶

今日喺法庭po開台
超過40名手足將於明日提堂 當中2人將會判刑

推愈嬲愈做任

次次睇你d po都笑咗

咁係日本買得啦掛

Cls 標題

up

SOR慣左手勢
推翻

[成績表]電視廣播上半年虧損2.9億元 廣告收入挫69%

報捷

Ok

樓主啲標題次次都引到我入嚟睇

推 巴打有心

Done!

樓主標題勁有心

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

我地係captv路線, 全部粗製

真心多謝手足越做越好

特色嚟

睇一次笑一次

永不幫襯

屌你老闆龍角散

嘩!
原來龍角散係咁樣

sorry 借個位。聽完警謊721之後有議員嬲到要辭職，大家可唔可以幫佢打氣

置頂寫得好詳盡

827 著黑衫
906 九龍見

點解樓主唔開個post講apple奶共 抵制產品

咪又係見高拜見低踩見到啲根本自己冇能力喐嘅就縮埋個龜頭

SUPPORT

上面有個傻鳩

起底，block

屌即刻扔比我屋企隻狗食先

好撚有創意推！！！

因住漁護署拍門

龍角散比狗食

個gif有啲料到

巴打i love u

好得意

tvb任多咗gif圖
希望遲D多meme圖,可以更吸引D

次次去日本都順手入定貨使鬼響香港買咩 又唔使成日用嘅

幾有心

又真係幾on9

做咗

先唔講政治，呢隻野真心冇咩效

日本買返嚟係咪唔計

水貨唔計

10/10

之前喺日本旅行買咗一堆

Btw老母一直話係就咁倒落喉嚨吞㗎喎

好文

只有係日本買 香港既狗都唔屌

可唔可以做潮文

日本版另一種食法, 好似係

善用推文

一起身見到個po笑到噴果汁

期待網典收錄

Help pushjjhjjhhwhhshhshs

老實 我覺得龍角散無用

PISH

Sor 慣左不推 推返

推 做任務
Btw求原圖狗食gif

任君選擇

每次都俾你吸引到入黎

upload? uphold?

不過以前用嗰陣都已經覺得無撚用

握推

推 唔好做on9

pish

是日電台

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

咁高糖份

呢排啲朋友都好暴力，正義鐵拳橫飛，大家遲啲買野真係要睇清楚TVB廣告商清單.. 如果想睇既話click下面比個like TVB民間團隊，比啲支持！

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

【見字畀Like – 8·30(日) 反紅媒·第一號作戰】
💎 抵制TVB民間團隊 💎

日期：2020年8月30日(日)
時間：2030開始，初步預計2130結束
地點：sayno4tvb Facebook專頁及Telegram Channel發佈

今個禮拜日(8月30日)有無嘢做？為咗配合「TVB廣告商抵制名單」嘅推出，我哋團隊會喺當晚發起第一次大規模「請願行動」，遊說廣告商同紅媒割蓆、站在社會公義嘅一方

不過，小編擔心人數唔夠，到時「示威」變示弱，所以我需要你哋CLS，見字即刻Like呢個貼文、Like我哋個Page，同埋將「8·30反紅媒行動」Share出去，行動規模、持續時間就視乎你哋派幾多個Like畀我哋啦！

五千人派嬲嘅傳奇，究竟會成為歷史定係新高峰？

文宣巴幫pin #889

大家有無用開除疤產品, 以下呢啲都係TVB廣告商, 唔好買錯!!

《前排幫個fd買得果定，但買錯龍角散比佢打到爆缸，宜家額頭有條疤》

推！！

估唔到咁高糖分
佢用白糖定黑糖定黃糖？

屌 本來都奶共啦